一次過失戀兩次好辛苦...

同個ex上年年頭散咗 年中識咗個女仔曖昧一排
點之曖昧嗰排俾狗咬 去撚咗還押
係入面過咗個生日 個曖昧對象仲嚟探我
保釋咗係court門口同個女仔表白失敗咗
佢攬一攬我就走咗
買返電話之後睇到我生日嗰日個ex話想復合返
心好痛

哦

咁你有冇覆返ex?

冇問返佢個姊妹先知係因為我唔應佢 所以佢接受咗第二個男仔

問撚曬號？？？

要唔要都霸

唔應就一齊咗咁兒戲

街市買餸????
呢檔唔肯搭裸蔥俾我就去第二檔買?
你條友仲要心痛

咁佢媾緊條女唔受媾先咁姐

咁樓主自己都同時對兩個女仔有感覺啦 如果瞹味個個話ok你估佢仲會唔會覺得miss 左ex message 好可惜

我講緊個女仔唔係樓主
雖然事後孔明啫，但明知個ex唔要自己過兩日就受左第二個男仔
就知自己可有可無啦
為個咁嘅人心痛有咩為呢佢咁hea復合返又捱到幾耐

我話佢心痛係因為佢媾緊條女唔受媾先會痛姐
如果條女受媾佢仲會唔會痛呀
佢既然對個EX仲有FEEL咁又媾第2條女
咁佢就算復合又叫唔叫HEA復合呢

你又啱
原來個ex都係煙霧彈黎一時睇唔透添

低潮人性會有弱點，窗口就咁打開左比人把握到機會

係
唔通個ex等樓主一世咩
唔怪得佢
係命運

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

係一真覺得同個ex好可惜

好似好仆街咁

其實個ex都係wts完我之後過咗幾個月先應承個男仔